打佢老母 : 政府疫苗注射預約網站已死

慘過搶 iphone

佢地都用cloudfare

Binotech 有得炒？

咁多人搶住打毒針

真係咁多人打?

唔係呀？

港豬真係垃圾嚟

你就垃圾

梗係趁依家有得揀

打左binotech 先

我認同，明知 Biontech 多人爭快啲 book 咗先

排隊

後生仔想打都唔輪到你

btw 你個名

遲下得番科興

70歲人仕 2位陪同名額

Cloudflare 應讓即該將編年史同埋台灣個網
放埋同港共同一粒IP 等佢ban 鳩自己

仲有QUEUE-IT

學埋手機game d 野
扮多人死 server

支那咁多cloud唔用 政治唔正確喎

米又係安心出行個套把戲
慳d啦

不了

有冇咁多廢老半夜三更排隊呀

午夜12:00 爆server
廢老冇可能識自己上網搞

屌

係唔係外判咗畀人寫

呃鬼咩？
有冇咁多on9？

唔使負評我 我一心只係想打Biontech

己置頂

大家聽日幫廢老們預約

得科興揀

屌，冇眼睇

大陸人爭疫苗定博上新聞？

竟然都係用 cloudflare

睇黎可能要用晒科興先

老實講， book 到 biotech 我就一定打，你話我跪都係咁話，我交足税，攞返應得嘅嘢

科興就含啦屌你

有link?

打binotech
笑咗

痴撚線D時間

係咩引致你咁想打疫苗？

痴撚線D 預約時間

係咪打咗先俾返工

咪撚做勢啦

科興都咁多人搶住打

屌，啲人見到得科興即刻散水，完全唔使排

既然都一年既唔中
點解要打去令自己有機會中

幾時都話連登仔好野
一開疫苗個個爭住去打

咪係 遲下有得你揀咩
唔移民就預左硬食架啦 你以為有得反咩
半年前個個夠話死都唔檢測 話偷dna又剩 而家你屋苑強制檢測封樓你夠唔夠薑唔打？

唔好話唔敬老 俾啲老人家打科興先

你係優先群組？

地盤工被迫打 , 中港司機又被迫打

打biohazard

no it

HOST ERROR

地盤工 冇份呀

優先接種疫苗的群組:
醫療服務場所工作人員及參與抗疫工作人員
安老院／殘疾人士院舍院友及員工
維持必要公共服務的人員(包括政府服務合約承辦商僱員)
跨境運輸、口岸、港口工作人員
60歲或以上人士

谷德招話我想打疫苗啊

係恐懼

都應該係前線員工掛

係咪無得揀禮拜日

有冇咁多白老鼠

cctoy成日話冇人打。

科興冇副作用, 留番老人家打

即係好似百日咳，肺結核咁囉，我完全唔係 anti-vaxx 純粹信唔過大陸嘢

就算有外國疫苗打，我都唔會即係打

行先死先

唔係一早講左未有biontech住
有得打biontech緊係打
科興狗也不屌

唔計個正苦洗橫手，例如唔打疫苗就唔俾你出境去邊度去邊度

而家疫苗出世時間咁短，香港感染人數同死亡率都極低，老實講真係睇唔到要打疫苗嘅急切性，就算係鬼佬貨都係咁講。反之，疫苗出世未夠一年，副作用等等都未真係有足夠時間反映到，就咁睇，點計都係唔打穩陣好多喎

好似係得CCTOY既人話打

認同唔打先
點都帶多一年口罩
咁不如等第一批打完睇吓點先

入到去得科興, 未有BIONTECH

香港人！打針

有，頭輪高見1000

係咪俾藍屍惡意攻擊

biontech 幾時有 會唔會好似apple 咁突發上架

咁都要搶！？

幫我愛國老豆老母預約先

政府用cloudflare但封cloudflare cdn

合資格人士，想搶biontech，呢一水係德國製

又要爭住但又唔睇新聞

ir

三鞠躬

本身得科興定無晒BioNtech?

咁撚柒 ? 創科局正垃圾

BioNtech正式果批要月尾先到 , 不過月中已經到左少量貨黎試打

你真係孝順

true

時間表

2021年2月23日：開始接受網上預約接種科興「克爾來福」疫苗

2021年2月26日：開始在五間社區疫苗接種中心和醫管局轄下18間普通科門診為優先組別的市民接種科興「克爾來福」疫苗

2021年3月初：參與疫苗接種計劃的私家醫生開始為市民接種科興「克爾來福」疫苗

似係唔公開住留黎比自己友

應該係自己熄server
扮賣家惜售

九成係ASL

用cloud fare 唔用阿里雲
勾結外國勢力

好快有一班生化人係街周圍走

終於可以壞過凱婷
連續打兩枝

有冇咁多人登記啊

今日打個批

做個公民責任 齊來打疫苗

死啦個個都話打biontech
執輸行頭慘過敗家老閪都去登記左先

今次又用左幾錢同支那買呀
不如直接過數比支那 放過香港人啦
要全港人同你一齊癲

事實上就係有班廢老爭住打

戇鳩先打
為咗個弱感冒去打針

啱呀
打完d 副作用仲嚴重過中招

好似得科興
不了

扮到好多人用外國人預約啊？

得科興㨂
爭乜鳩

打bino 最緊要係咩

認真，後生仔身體健康嘅留返啲quota比其他人啦。

打bino打到有tech,好合理

唔出奇
連燈其實小眾

咁多人想做白老鼠

港共用最貴plan

佢地要死唔比人死咩

網傳打齊2支可以去旅行

Trip to Heaven

唔好阻人全家富貴喇

您選擇接種的新冠疫苗為科興「克爾來福」疫苗。

其實係...純粹驚個醫療系統頂唔順
不過你見香港人 一日幾十單好似世界末日咁
不過認真...一開返關一日隨時1000 2000宗
所以出路得三個
1. 以後唔去旅行 吓吓隔離
2. 接受同病毒共存 死咁啲廢老
3. 八成人定期打疫苗

只可以打科興

咪大發現咁，香港有4成藍絲，300萬人10%都爆server啦

大家一發現得科興就靜晒啦

link

係咪架，唔好tum我開心喔
要人幫手清灑啲科興先

香港人真係好撚可悲當年口罩要周圍撲 依家疫苗又要搶
CLS政府

等班傻閪打完毒針身亡

Cloudflare 唔係cloud...

世衛又話唔會人傳人
打黎做乜

到時開個科興比大家

係 我女朋友個老母話要打科興
我大笑左出聲, 佢遲下可以俾少d 家用

岩la打多d快d打gogogo
打死班白老鼠先

係網預約應該係比較後生果班

俾支那人搶哂

hk no it

好似淨係得上網, 但係可以搵區議員 郵局果類幫你搞

咩都唔打

快d開放返俾多d人打科興啦

咁受歡迎咁得意？

10個人上就爆

早打真係有寶咩

咁似個啲飢渴式銷售

清除低質人口計劃

當絕大部分人打左, 你想搵人感染你都幾難,所以唔打可能仲SO
特別各國為保經濟比呢堆疫苗繞過正常程序,會有咩後果唔知

支中國野香港政府咩柒都話無資料,唔公開得
就更不可靠

乜都唔打
弱智先信有用

驚五毛作反，你知啦咁奀人工

唔好淆底唔打
等你班白老鼠副作用出晒黎或者死晒
我再考慮打唔打

安心出痕都大把人裝啦

自願做人體實驗仲要無錢

香港人好撚自私

Queue-it喺香港起朵都係因為舊年排口罩

最想打moderna 嗰隻，香港應該無

絕對同意
所以邊隻都唔打

輝瑞個隻大把鬼佬打咗

你以為副作用即時見到？
有把藥有副作用一樣日日有人食 你唔去食下？

連點解要打點解唔打都未知
快撚啲去打啦

有我實打嫁
都未有，戇尻尻

幾點開始㗎

駁唔到

因為全世界都想黎香港打支那毒針

連登仔又要出黎好嬲好嬲了

唔知遲啲會唔會錯誤封咗自己嘢

好似試食，打哂咁多隻出評語

快撚啲打啦傻閪

又話安排左巿民去打？！

而家又要搶閘排隊登記。…。。。。

777政權底下做野真係高分低能無樣掂。。。。。

你點搶的

你打一劑 你家人就有250萬
貪錢如廢老實識揀

呢個會員必須打啦 煤氣公司

咁熱仲打邊爐